話時話，仲未見到班高官出黎開記者會既？

黑社會係西鐵站內劈友喎！無人出黎講野交待？

啲高官今次唔知點射個波

警察唔聽電話 cut線點射 射比電訊盈科？

聽射個接線生係外判

中聯辦9up緊